<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-06-11T07:52:17-05:00</updated><id>https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/feed.xml</id><title type="html">gisma-pages</title><subtitle>An easy to use blogging platform with support for .docx and Jupyter Notebooks.</subtitle><entry><title type="html">Bratkartoffeln</title><link href="https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/2022/06/10/bratkartoffeln.html" rel="alternate" type="text/html" title="Bratkartoffeln" /><published>2022-06-10T00:00:00-05:00</published><updated>2022-06-10T00:00:00-05:00</updated><id>https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/2022/06/10/bratkartoffeln</id><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[gisma’s Bauernsalat Salat wie es ihn gerade hat, zusätzlich eine oder zwei Früchte der Jahreszeit, dazu Radieschen, Herbst-, Sommer- oder Frührettich, Möhren, Rote Bete, Gurken, Tomaten, Kohlrabi und Zuckererbsen bevor die Schoten platzen. Selbstverständlich nicht alles auf einmal, sondern das, was da ist. Dann Räuchertofu und Mozarella in kleinste Stücke schneiden und mit Salz und Scharfmacher würzen und in die Schüssel geben. Die Früchte in noch kleinere Stückchen schneiden und dazu. Eine oder einer auch eine halbe Zwiebel, die in kleine Würfelchen geschnitten wurde, in einer angemessenen Schüssel mit Honig quetschen- Reichlich Pfeffer - mit der Mühle! - und Salz hinzugeben es kann auch je nach Laune Scharfmacher und Gute Laune Kräuter von Sonnentor Verwendung finden Mit Olivenöl einem Spritzer Walnussöl und Balsamico-Essig durchrühren Schließlich von einem starken alten Käse eine gute Handvoll rebbeln und über den Salat geben Falls es beliebt noch Pinienkerne anrösten und den Salat damit abstreuen Danach… Prickelnd sprudelndes Wasser Und! Rotwein, keinesfalls unter 12%; denn Rotwein ist für alte Knaben / eine von den besten Gaben.]]></summary></entry><entry><title type="html">Einführung in den Workshop</title><link href="https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/2022/06/10/index.html" rel="alternate" type="text/html" title="Einführung in den Workshop" /><published>2022-06-10T00:00:00-05:00</published><updated>2022-06-10T00:00:00-05:00</updated><id>https://gisma-courses.github.io/gisma-pages/2022/06/10/index</id><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Awesome description]]></summary></entry></feed>